全世界既報紙同記者係咪已經變到愈黎愈垃圾???

唔講大陸果D 獨裁國家
歐美果D 都愈黎愈垃圾
寫野成日好偏頗 或者有引導性
一單新聞會成日炒車都係因為好多記者亂咁黎
歐洲最恐怖係有班體育記者都好撚低汁
真係以為寫體育就可以亂咁黎
試過見有份丹麥報紙話訪問希古恩
成篇野原來老作 人地球會官方屌鳩佢地
最經典係希斯堡慘劇之後 太陽報用主相為題屈鳩D利物浦球迷搞亂
令到利物浦人到今日都杯葛緊呢份報紙

太陽報定位就係鳩up嘩眾取寵，所以唔算變垃圾